比條智障仔狙擊左3年，好心咁得閒就去抗爭去文宣好過啦

屌你老母戇鳩仔，落下油，放條鞭

正一死傻閪

衰撚過鮑姐棋靈王

why not both?
文宣 推重要post 同追擊五毛帶風向開尻post on9仔
全部可以一齊備

兩樣嘢唔係mutually exclusive